[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4608)

皇 咁易

On9 美欺

巴菜個龍廢到

2.5s都要比佢嚇一嚇

10.5s 心臟病發。。。。。。。

皇召集區

頂左廿分鐘。。。。

唔係佢應該5:0

咪再賭啦

成個WEEKEND PROFIT 歸0
笑4

上半有機會又入唔到

今日贏10k 終於有一日贏錢

達屎都比人話廢

又唔撚早啲換拉傑迪

手足對唔住，唔派
因為輸勁多
皇馬好正氣救返我
追返d數了

疤塞啲淺盤都係伏到仆街
一場拿玻 一場今日

唔派貼黎托咩 健哥

Dllm呀 咁你又事後？

終於2:0

兩球都係近柱喎
唔係企錯位咩

里昂個2:0響左幾多次？

好彩臨尾轟左11s 場西甲當無賭過垃圾疤

真係唔屌唔得 祝你3月輸足一個月

炸

笑4

里昂

今個馬拉松應該追返3k
有幾場好彩訓著無買
Rb 下體

咁你貼黎做咩？

唔派就收返埋打飛機啦

0400
2:0
2:0
2:0

屌里老母入乜柒啊 盤都走唔到你媽閪

本身贏4k8 訓醒手多玩西甲又輸番1千

炸兩鑊 驚到仆街 買左ng

健哥好撚勁
唔洗理班葡萄你既人

場包包角細執翻身彩

仁蛇乜你皇粉黎？

貼飛 100都唔拎出黎 第一日上黎？

撐你仁蛇

買皇又輸 買你對家你又贏 補個 no goal你又入

我廠
第二皇

火焰半7全7？

肥啦 轟落皇又贏

西雅圖半7全7

見到即討post留言先知

西雅圖miss2個空門
入球大輸得

阿積士0:2？？？

琴日場猁同輸撚左我5k又唔講

洛杉磯有無同路

就係佢斷我關

FCLA 角大
有無同路 一齊贏

On lun9

空門唔入

發覺美職係冇一場角大 痴撚線

LAFC 派錢波？

MLS 變左技術流
唔再鳩刷C

單雙之路

穩如波爾多 單 ✖️+ 半主☑️
PFC 雙✖️
曼 ☑️
Jaxs 單✖️
半大真特 單 ☑️
疤 雙☑️
聖伊 單✖️

想點撚樣呀 買親單雙下下絕殺 係咪要示意我完場前補入球

Ft 11c
又練心

美職打假刷4角未

佢地知唔知咩叫越位？
每邊越十次

早水花仔帶你飛
半主 FCLA
可轟

琴日有場半7全7 今日又有場

唉 本身里昂等左好耐 好有信心
點撚知貪心串埋死巴狗

跪求西雅圖入多球

結算到幾點啊屌

屌呀 場FCLA要0715先繼續有得賭？

屌未買fcla

你對唔對得住牙朗？？

同你一樣

係咁on9架啦

on9馬會屌你老母 開即場但結算

即場賭得下半場

一陣一開返就5:0 20角 搵狗賭了

你老母閪真係半7全7阿？
9.5b都要死？

終於有c

仲諗住1.28主收息

-3

一齊跪

又結乜撚野算 狗會真係好撚廢

琴日新英撚都係

屌未派又結算點買伊巴隊波

好心佢啲結算就直接彈通知出嚟啦
邊撚個得閒睇佢嗰條黃色野碌到最尾

斬木應該大到

真 次次都睇到燥

又慢又多字 真係好撚on9

西雅圖肯贏未，琴晚西維爾都識贏波啦屌

2020年仲走馬燈

-2

今次仲特撚別長

李寶利仲係着緊馬會條褲

痴撚線入左錢追數就黎結算
轟唔到落mls 角細

撚屌馬會唔撚識揀冇波果陣先結算

3分鐘3角！依d先係美職黎架麻 屌你老母

-1

大撚左啦

馬會不嬲on79

波都未開大咩

認真 其實有結算嘅話 一入app就彈通知出嚟
又或者直頭有個位睇呢啲通知 好似睇賽果 分析個啲咁
技術上應該完全冇難度

屌你老母點樣等成分鐘睇你條黃色野喺度碌

利昂 拿根 半大

11c

美職8分鐘4c goalllllll

利昂都買唔撚到

點買拉老師同韋拿

音速肯入未呀

冰左35分鐘呢 幾驚半7全7

咁其實630有冇live買

下半

下半場love

7 點3 先開返
當你乞衣

on9瞓教

晏晝先結算唔撚得架咩 鑊撚鑊都係咁

2-1

屌你老母 美職搞咁撚多野咪又係三球

On9 mls 又上盤

2.75大都要驚餐飽

on9...咁整乜9即場

場場反cup

覺唔覺今年美職個個係到玩防守，無左大開大合既感覺
唔知係咪第一輪既關係

Goal智大

On咩9啊
美職會撚準時咩
呢場夠話4點開 而家6點半都仲未完

未上力

狗會係咁垃圾

低水平半上盤惡過狗

我愛西雅圖音速，2-1
我愛你
差洛杉磯fc尾關easy win

尾關對左

Fc-1.5派錢

碧咸搵左咩人返黎踢波

拉老師加油

老師俾人拉咗梗係學生贏

求其街場執番黎

洛杉磯FC goal 未

果個馬迪亞斯柏歷堅尼聽聞幾勁
睇下直播先

呢個rossi 唔係大家認識果個喎

碧咸效應 唔會大敗掛

呢隊係碧咸做老細？

Fc goal

已經1:0

炸 屌

屌

係

智大苦主集合

等你評價下半場買

Fc goal未

暫時15分鐘
波底就好明顯LA好好多嫁啦

mia睇落有啲亂

美職場場炸，咩事呀今年

Fc-1.5震緊

咩事啊阿積士

碧咸有d似西流第一季

LA差啲1：0
個前鋒Rossi好唔掂

洛杉磯FC 一哥?>?

讓太少

vela射波俾人護左個半空門

開季比面咋 季中開始比人屌爛個屎忽

即場幾時開

拉老師

LAFC後防都幾性感
雖然mia攻勢唔多
但兩下都近磅

角球點部署

FC goal未呀

你老味中央圖書館入波未

羅馬基達菲皇馬里昂正氣到

上年咪比E巴中出囉

嘩屌
LAFC差啲輸鳩埋

1:0 goalllllllllllll

1-0

靚波
vela 1:0

主！我頭先貼飛認錯！
100$+50認錯
你會給我中嗎？
10 1 150

追咗細

挑波

vela係到真係超班
又造波又射波
呢個笠射精彩

FC LA即刻秒個1:0比我
主願諒我？

半場la 1:0

奇積半主

里昂如果補時唔入會好d

11.5b上左車

點補好

手

lm

im

支持 lm

阿甲2.5大 比d力水啦

Lm

安圖goal

跟咗馬會買安圖FG 一分鐘收錢

智甲秒針

今日要返工

炸左我最後一注

有

中央gooooooooooooal!

唔洗補啦

個十二碼搞咗好耐唔射

又要叫cup

得巴全紅

好少買1.7幾盤，連針幾場

又逼害上盤 炸夠未

11.5b 足水 gogo

呢輪智甲興反cup?

見到11.5大跌水即刻入番注

7777777

LA冷靜啲 咪撚刷角啦

888 -4c gogogo

8888888

拉魯斯

買細又無端端爆角

興對家大波令人絕望

你又刷，我又刷？

停角啦好嗎？

伐木佬

洛杉磯FC 20 未

9999 -3c gogo

999999

9999999

咁開心刷得

拉魯斯 洛杉磯FC 快

又吹波，一入波就吹，吹你下面咩

對面刷角隊，記低先

佢唔係一開始冇得買 9.5 10.5b 一早買左啦

LA入多粒先啦 客好似就入

智甲又大波

智假2:0

安圖生20

智甲咩料 咁努力大波

俄超同葡超又唔撚開大 屌你老尾

LA係咁送角

停角啦

買咗咩

安圖上場畀人逼害今場贏啦掛

有12角就可以再訓翻快

預左

拉魯斯goallllllll

LA 放客隊去兩邊 仲要自己對撚住底線踢

智甲埋單針30k

LA 刷多隻3隻角先

安圖派錢波

洛杉磯FC 咪1:0 又撚..

主場盤王唔係第一輪就撚呀

主隊半場追粒先

唔會

兩隊盲目向前踢 角細點頂

無角了

快刷

鏝

有小小覺得Miami 咁都頂到其實幾勁

12.5 13.5 S應該收錢
兩隊都開始猜

本身仲以為會比對家456

LA迫緊啲啦 咪比對手推落底

LA第二球

碧咸隊波個黑鬼跑得好撚快

12.5b定s

主12m

lafc尾段會連入
你望下leon就知

即刻入手3-0先

場波踢幾下又瞓 悶撚到

s

我第一次賭美職 唔係好曉
利申下盤

學生哥要加把勁

柏利斯奴反吸派2個500
走盤派 3個200

有無link, 有d 興趣睇佢隊波

Ok

拉魯斯 fg cashed
拉魯斯 平半jumped

我

重注左洛杉磯FC -1

10 10 10

11.5死撚硬

101010

又近門射高

我了

10000000000000000

FA比多球啦

中

Me for sure

11

冰角行動

Fc-1.5開出未呀
Fc goal未

Lm等睇Miami ng

葡超呢幾輪d波好鬼，有幾場仲要0:0

20射10中入得1粒

中央圖書館定了

LA 10角完到派3個300

Gimme 2 more c la

11 11 -1

11c goallllllllllll

11左

記住呢隊客隊先 好刷得

連c

12 !!!!!!!!!!!!!!!!1

La 比面咸爺 1球收手

12 cashed

2：1/3：0完啦 咪撚玩

-2c

On9 連jump 5注角

12C 11.5B

11.5b派錢

好刷得

頂實今朝咁多場係得呢場買得落

13

13
角球多多都有

133333333333333

角 多多都有 美職回來了

刷!!!!!!!!

kk

屌13.5b 4倍

La贏盤求你

利昂0:0

早入左得2.05

逐格逐格引爆我啲角細

伐木者

馬利安奴j死人

Ching美職都敢買角細

做乜撚野湖人受讓

球會杯未贏過對家

碧咸罰球直入未

冇角？ 屌你差一格

尋日墨假係咪全下盤？

La 踢假 贏波輸盤

哥達拿查拉 1:0

波特蘭憑咩讓人半球

Gel

洛杉磯FC20 未..........

換咁個唔識出波既黑鬼入黎

唔係神13完掛

要LA開3.5b是否發夢

伐木角大定細？

2.5苦主

原來好似係中立場踢

美職咁快開角大 點賭

LA第二球啊屌

Fc個9號哂撚咗幾多球
頂著角細

波特買大定主勝 好苦惱

半中立場
球場都係喺聖地牙哥

夾角13

10.5 11.5 13.5Pls

夾左14.5細

原來又係呢條仆街
上場杯賽係咁花式射球龍都唔中

14收錢

角細力頂

13.5

14cccccccccccccccccccccccccccc

應該14完

12.5 13.5cashed

-1c

老女人對家

15-16完 信我

Fc goal未 2:0 3:0未

Boom

屌你送角

好在d角 回到個-1本
應該1:0 ft fc攻唔到

15

又單刀唔入 ........

刷咁多 goal啦好嗎

單刀唔入

角大收到笑

角大黨發達

Ham爺隊波正氣到 咁多角

2:0 唔到
和撚埋佢啦垃圾

連角爆撚咗屌

無限角大 真正美職

Cash

14.5又爆，好嘢，11個果時一買即封同拖肥一樣

miami踢得幾好

買角我絕對唔會買細

一買唔到就爆到傻

仆街 美職半一全1

對攻到咁 真係唔好買細

1666666666666!!!!!!!!!!!!!!

曼聯個場派錢咁派
一攻就實清
買角細真係懶獨特

屌FAKE

呢啲咪波。。

徦

主讓賽讓到

都要比面ham爺

補5

拿拿聲比多角

乜撚野半1全1 屌你老母

16.5s 最高水有幾倍？

飛數話你知 一定有波入

羅沙里奧中央 3:0 goallllllllll gel

睇下一定兩球

好彩冇買拉魯斯。。

有冇早餐注重心

萊昂平手 博和

輸撚4左啦
洛杉磯FC

上半絕殺，下半再絕殺得唔得

波特蘭 10. 5B?

主場盤王一嚟就輸半

斬木佬

1-1

洛杉磯FC 又撚

學生gel

哥達拿查拉 2:0

下場明尼

洛杉磯FC

牙欣條八婆比錯戶口玩鳩左我粒幾鐘
miss左幾場派錢波 屌佢老母咩

伐木角大送錢

拉魯斯 21 未

冇盤，讓一球都有埋

咁都爆15角

Fc第一場就閪成咁

比面咸爺

哥達拿查拉平半 串 拉魯斯 平半 羅沙里奧中央 -0.5
拉魯斯

第二球都無

食左絕殺角

100%

屌，今年既美職咁垃圾

La前面個3個好撚廢 無配合

讓和日

斬木佬？

買入球大或角大好過買主盤

La對家係big咸隊波？

正解

大10.5

角大

隊波踢多幾場應該ok嘅 追佢受讓深盤先

ok wo

贏1粒又係3分 贏兩粒都係3分
咁博命入咁多做咩 hea下好過啦

不過3 已經連續出咗兩場大角

唉 仆街

難矣

角大好正常。冇角踢咩波

冇錯 平時冇角係班撚樣係度妹波

第一輪美職好多下盤...深盤全部開唔到

衰咩

最緊要角大，老閪都唔買角細 寧願唔賭都唔買角細

估劇本姐 佢頭兩場已經出咗大 第三場咪估細囉

1-2

阿甲大波輕鬆到 又有早餐錢

唔介意派
集氣

1000%波系列
城 半一 贏半
奧沙 1.25 贏半
PSV燕豪芬 0.25 輸半
拿根亞 1.00

一半半姐
熱門全贏哂
係開唔到深盤姐

幫手足 3:2

屌你老母唔派角

有得走盤都算執到啦，唉

屌 安圖唔撚係被人追和掛

斬木佬拿根亞掂唔掂？

想買伐木

第一輪梗係同你妹下 熱下身先啦
反正三分已袋

冇關係既

伐木強陣

似明尼

比d掙扎 應該得既

柏利斯有冇咁勁 16射

勁有咩用，入先得架

下
上
上

美職半大全大角大

咪撚追和 hea埋佢算

又遲到垃圾

咁先係足球 0:0 個堆唔該仆街死

9點

拿根100%

830 遲到

美國佬冇次準時

阿特拿斯10000000%

斬木贏撚硬咁樣 開1.65主勝

拿根亞開到半大？

依場難

斬木半場3:0

好似今日起身買少少主勝支持下
而家1.65
屌 你斬木咋

想等9.5

狼隊兩度追平再反勝

白蘭高帶帽

可以感受下追和反勝既感覺？

狼隊

澳職都係遲十分鐘內
美職下下半個鐘起

拿根2.5/3b all in 系列

美國佬都係垃圾

都唔明咁多年都係咁 無人管嫁咩

1c

上個禮拜友賽對賽先主場輸2:4
不過唔知咩人腳

起唔到身

有冇明so手足

智甲 主12m

同林鄭一鳩樣

柏利cup佢老母

反cup 快

屌你老母 兩場智甲都俾人cup

2:2

快手反cup 想比人抽

你買左安圖?
和波齊齊收蚊

墨假半一又嚟下盤按屌

買親d波都要嗌cup 乜撚野狼隊 辛特 柏利 成班仆街

2:2 ！
好想比人抽中

斬木 12m

買親都比人杯....

2 2

銀河印象中又係遲得多
玩具又係，早一兩年勇士例牌屬差唔多半粒鐘

gel得咁撚開心

角仲未派

輸

西岸d人係咁

咪jer

得蛇都係柏利?

唔抽我講唔通了 幫叫中

仲有隊撚樣柏林 痴撚線

拿根大船入水

場智甲即場似客贏，個賠率冇偏向主

角大半大24

智主cup得未

智甲 覺得主隊會贏埋

伐木

阿特禁屌

屌 真係和到

Gogogoallllll

岩岩起身炸

開季試下盤算

拿根唔入比人入啦

晨咁早又被平手撚

Var 12m

var

斬木做咩一開波封盤

邊隊

9.5準備

角大已死

無事

無啦 邊會12m

冇事

牙特屌打

9.5s上船

拉古奶地獄主場 入波未

安圖平手盤表示：開心左個上半場

整個角嚟定定驚先

有冇阿特手足

9 波琴 [0/-0.5] @ 2.00✅

角大24

波特蘭伐木者 禁屌

0c 斬人了

墨超0:1.jpg

禁屌會俾人入

9.5b?

角呢dllm

識入波洗撚禁屌咩

0000000

墨假入個波定定驚先

9.5 2.01

大師

美職play 9 me?
仲未有角

伐木者 9.5b
有冇同路 一齊贏

刷角者 之前好撚刷得架喎你

呢場又無無入波 無角既賽事

00000

就有角 定！

0000

墨超半大針

智利主快入 想被抽中

入定no goal

美國佬入波未 買左半大

7.5未

8.5b上船

9角內 上半3角內

拿根入球比d壓力細波先，太容易

美洲波下盤惡能到

碧咸角球重未肯派彩

靚仔

10.5 9.5 8.5b

上埸買細就16隻，今埸買3格1隻都冇？？？

20分鐘0角

我宣佈
安 圖 我 屌 你 個 老 母

就快出7.5啦 應該細了

未打破缺口姐，角大黨 淡定喎

做物撚，有機贏

幫手足重溫曼聯精彩入球

拿根再唔入全部比人告藏毒

WTF 原來嗰一球係咁黎

ddg

屌，智甲客門神上身

拿根亞果場咁靜

美國佬同墨狗係咪夾埋， 大家都係0g0c

牙癲回家吧

3:2未

啲Apps壞左？ 刷完牙仲係咩都無

下年88了

木佬同沙士正氣波未

斬木佬拿根入未 想食早餐

贏條春咩 而家仲0角 10.5b

已不是我認識的美職

點先有角？

買咗波特 已輸

唉屌 ddg呢幾年救過我曼咁多

6.5未

但一年比一年差

0c

等5.5

點先有波入

Lmmmk

早波又全下盤

等半場入大先

狗竇話佢愈來愈似巴夫斯 又真

比個連角定下驚先

屌你老母拿根，唔入比人入呀，聾左？

走盤收場

智甲 ft 2:2

Oblak 先係門神

終於1

1111

走盤當贏？

111111

等6.5上車

屌 上場美職派得未呀

7.5加入了

一時上身 一時發癲

8.5有兩倍即上 缺口已經打開

000000

7.5咁既水冇入啦 8.5 9.5都有

唔洗等

明尼蘇達聯頂唔頂到完場?

22222

2222

阿甲墨超兩場主比粒先好冇

唔係有1c啦咩

嚟料啦

屌上唔到了

貪心左 見佢7.5冇上到車

有本事咩0c

222222

阿特入未

黎啦黎啦 刷角啦

封撚到

集氣

完埋美職抽
未抽過想問個抽名網係咩
同埋
追和先留名個啲係咪應該無份抽

快啲刷多角補個細 冇得輸了

當然冇份

追和先留名 梗係唔計啦

dllm 場智甲反而仲有盤走 la半1全1

45分鐘7C全場=？

角大易到

問清楚嗎

要抽我了 0:2 就開始幫叫

走盤好撚過輸晒啦

皇馬上盤

拿根半場一粒都無

我唔要再見到8.5

美職都係

希望抽中你

係咪抽頭10

No

30分鐘仲係2角 係唔係美職黎

爭人10萬 手上得1萬 點自救

早呀 e神 美職有冇買?

未中過

取消關注算

問yy借

個app 壞咗？

推 4口

手持8.5 9.5b 點部署

邊4口好

差人48萬，依家得翻3千捱到月尾可以點

3333

等收錢

早啊巴打 岩岩先起身 冇買到美職 即場玩下角算

4444444

頭先無講
一陣睇下有幾人留先
好似都係20內

依啲球員咪正氣 肯刷角 球壇就係需要依啲人

老實講皇馬真係踢得好 全部都有火

all in一場主/客/和其他

7.5,8,5b 舒服到

基爾米堡推咗先

客隊正氣刷c 會入波先

上場肯派味

墨假屌你老母唔入波全部斷腳

借多50萬一鋪過

問人借多十萬再All in

7.5b咩水。。最高

咁都冇4??

巴塞後場猜波都猜失

-98萬

買唔過啦

已經想戒賭 但無其他方法上到10萬

個個賭到爭錢

無半大

財仔盛世

U day day win
點同你鬥

4444

角k易到

好悶呀 入波未

愈想追數 追得愈急 跌得愈重

過大海

安信兄弟

用信用卡

已經還緊

想買個10.5s食夾角 都係算
有大蛇買10.5b

場場都開大咩
用過路諗下都知今場一定係半細全細喇
總係有班傻仔場場追大

咩事呀你

min pay中

上場美職派左角未

10.5b 盲追
準備開三格

唉 不要說了 每個月就係還錢還錢同還錢

有個fd 前幾個月汁左70k
上個星期問佢爭緊人10K

no goal 小注試下先
都似

頭先果場咪半細全細左

叻仔
D 錢有本身借返洗撚還足比佢

LA角派咗未？

3更窮5更富 賭仔日常

沙士非1-0

跟咗

沙士1：0

我日日食2手飯
白井くろこ??????????????????

444

美職入球大細好多變化

唔敢玩

未？
我都未

未派

2個馬
roma 皇馬

屌啊甲都有波入另外兩場搞乜野

又問題角？

想要半6

無亞冠賭 世界末日啦

買左下盤 希望頂到有lunch食

拿根亞想點

伐木佬 1.5b
有無同路 一齊贏

聽講馬會輸到爆廠 要問財仔借嚟派

屌那星 最後一秒變賠率 就知我jump左

拿根亞

屌半場一粒都冇

想學迪祖 撚尻賭仔

咁既水位 買唔落手

角大硬能到

阿特捱唔住輸12m

拉古奶12m

自從唔判12m就要知要細了

祝巴打贏到開巷 再食靚靚午餐

拿根1：0

大家咁話

再等下先 上季斬木佬好鍾意下半場尾段先入波

同路但唔敢買 等0.5算

伐木 2.5大 未

唔派點賭 屌

山度士拉古奶糕

9.5

主勝1.9了 買盤既都係傻仔
呢句可以成日用

點解爭人錢

琴晚好彩嬴左狼隊之後冇推落去疤 執返身彩

9.5
1.6 送錢波搶貨

屌你伐木 入未

作客巴塞係送分隊對賭仔來講係送錢隊

無8c 做咩入

好坦白講 賭 賭到爭卡數 之後就周圍借 借完又賭 搞到今日咁

每個月還幾多 人工幾多

爽手穿盤啦

波特蘭係明so公廁?

老破唔洗還

明so頂撚埋佢

去運毒

有無諗過，點解賭極都輸
係咪方法有問題

斬木佬想做美職迪祖

有2場亞冠唔開

dllm 斬木佬半主半大針

覺唔覺力架踢波真係冇乜腦

跟mama又燈左

係咪又贏又輸咁 定係一直輸

下半準備狂刷

又開戒賭熱線

上半比多2隻先

冇事既下世小心d

唔想賭了 賭只係為左還 但都係一樣 愈心急想追 愈輸得勁

賭錢你估真係賭運咩
有人幾百蚊都上到幾十萬
咁點解你幾皮野輸到得返幾百呀
因為你根本唔知點贏
戒賭啦

9.5大來吧
通常下半一出黎又會刷一隻

有無渠道

全部亞冠延期 支那肺炎

贏 一定要平注，重心

9.5 b 入唔入得

要贏就一定要買贏果啲波
千祈唔好買輸果啲

Allin左？

下半明尼路入完斬木佬就會狂刷

其實買唔買即場好？

唔入波

拿根 伐木 兩場一齊入球大到 頭5抽1 派200

係吖

得蛇

1.93 9.5b 追數all in 人生注

睇啱咪買
如果係因為你輸緊場盤而心急追數
忍手下場啦

真?

Lm我

即係幾多左右

係，當你每月要還大約10k，出左糧有錢係身，想贏翻啲幫補下果個月又好，爛賭又好，仆街當然一定仆街月頭輸埋，咁就仆街債又冇錢還，唯由又係去借，等於下一個月又還雙倍，所以一日唔戒賭搵十雞一個月都係死

人生太短出手要更大

買咁大

每一次都抱住佢會作客反底既心態

1.5 入球大 定 9.5 角大好

我啱啱就以為柏利跳左所以9買即場 輸撚死

我就係低死人版，當然賭到要借俾十個十個唔借嚟賭既人都會話你on9，我認係

入球

下半場 俾多六隻角

半4
頂盡全9

睇黎你賭左波唔耐
雖然賭波叫做有得研究下
睇下數據咁 但最撚緊要咪又係運
我可以好肯定同你講句
只要同個賭字有關既 運仔係最重要

La角唔派點追數

攰了 不賭了 退出了
因為要返工

係 個雪球愈滾愈大 結果搞到自己咁 都諗唔到可以點還了
有時都好佩服手足有勇氣大棍扑中一場波
自己永遠無呢種信心

認同 無論你點分析都好 當然會有幫助 贏面可能會高小小 但最後所有野最緊要都係運氣

pps

我估水手會反底先過作客巴塞

得閒9up下 屌下我曼

唔好賭啦 同屋企人商量啦 最差咪搞破產囉 4年後又一條好漢

最後又係平手走盤
但輸左live個注有乜為
賭錢不論對人定對莊都係講心態同注碼

但最慘 破產d財仔都會搞你屋企
有2條2線財數

睇人就一棍贏 自己買就殘忍只需一棍

買左4900蚊美職主第一球
感覺中伏

明尼和都全格

識野

十萬好易搞姐 叫家人幫手你慢慢還
最緊要戒賭 有還完債有閒錢先賭少少玩下

水手我由佢啦 榜尾都唔會有希望
但係疤

我唔返工又會返返黎

巴打只可以講，卡數快快搵分期搞掂，每月出糧除還債全部錢俾哂屋企人又好。每月留翻一千幾百，輸果啲唔好念啦，追唔翻

同屋企人講 清咗個兩條2線再睇下自己人工夠唔夠慢慢每個月還啦 最多咪辛苦小小星期六日打多份工 好過靠賭

你洗鬼返工咩

我賭齡好似四年幾
外 jc都有掂過
今年玩返jc 早幾日收到金卡

家姐同阿哥已經幫左我好多
只係想戒賭

數據都係假
閪黑就乜都死

賭比毒係同等嚴重

仲要供樓點睇

戒賭熱線冇乜用
cut acc同信用卡 出糧就比屋企人管錢
唯有係咁

買左斬木佬點算

咁你就記住自己家人點幫你 好好還返比佢地 捱過呢十萬 之後可以開心抬起頭做人

半4全？

隻錶都十萬

月入幾多，每月要找幾多？

9.5s

十萬真係唔多

買咗阿特點算

Del晒所有比數app，上連都唔好入體育台喇
入得黎睇又點可能忍到手

係
正正經經打份工
一年都還清

打份兩三萬蚊
差30萬就多

月入4萬
但好似每個月還緊5萬
所以唔死都無用了

收返本 +1

100k分2年乜9都還哂啦?

一個月還5萬大獲少少

屌老母閪垃圾疤

作客西乙料黎仆街中伏

挽留 啲j圖

智甲唔派 點玩即場 馬會on9

頂，月入4雞好快搞掂啦

點解要還咁撚多

所以基本上 應該得返破產幫到我

月入40k都輸到月還50k
可以向賣料方向發展

只要搵到銀行整條大數分期，你就重新啦

但運毒巴你之前賭好大喎

輸到要借錢就收手啦 無賭運就算 大把人勁中 但唔係你就唔係你

一個月還5雞點搞
我一個月消費幾千卡數都牙咁痛

銀行數都已經3萬
之後2線財1萬
min pay加埋d濕鳩野都挨近10000

出糧俾晒屋企人管係一個好選擇
最緊要冇錢唔好賭 賭親都要賭現錢唔去借

咁你實數仲差幾多，係咪二線啲短期數嚟

唔係你地負債 講就易 基本上月入幾多都好
都難還啦 唔關月入事 係條癮

Metoo

賭得大輸得大

稅貸借左未

賭運我都算有有少少
輸就仆唔晒
但贏就成日贏到大錢
即係贏可以一次贏十注
輸最盡輸三注

銀行數月還都30k 你借左800k?

銀行個條還到出年就完
2線係短期

真 成日淨係見到d人贏個一面 見唔到其實更多輸嘅人

美職角仲未派..

買下外賣又卡。又apple pay
堆堆下都幾千

個到其實幾間
安信 加2銀行

唔通輸就貼上黎咩

真
二月又輸左八雞

個心態要輸左都無計
輸錢又唔洗死
又唔係借錢賭

安倍好似同邦民一樣咁貴喎

55555

諗起一敏

搵間大行做債務重組
之後慢慢還一條數
好撚過你分咁多條又比min pay

初初就係借得太多財仔 滾大左個數 當然自己爛賭都係原因之一

555
角大gel

斬柴佬肯入未

佢係一貼就輸姐

大行唔會知有2線財個d?咁佢點計到條數

唔上tu唔知

美職派反個角錢未啊！屌

伐木佬唔刷都幾難11c
似10-11

追波賭真係多多都唔夠輸 細個屋企人差人幾百個 贏小小當自己賭神就心雄

明尼GOALLLLLLL

g9g

0-1

自己上網google下
你要比哂全部數間大行
佢搵人同你啲債主deal
之後你再慢慢找錢比佢

On9 明蘇入埋

客入埋
角球無限大了

0:1

屌斬木

La 角球究竟數幾耐 睇多次黎數都數撚完啦

伐木佬真係明尼私家雞

明尼路易撚到
沙士非拿根亞快手比多粒

拿根快手省多2球啦屌你老母

買注反cup玩下算

明尼

臨尾16？
App響咗下

斬木刷呀

垃圾斬木

屌 斬木佬想點呀

借咁多錢
其實輸得多又借咁多
有無諗過將來條路係點行？

得罪講句
如果你有30歲，你人生都已經過左3份1
加上往後日子keep住還債
真係無將來架喎

10.5 未開就啡格

都話客隊正氣 隊斬木隊睇左三十分鐘已經知唔對路

又中想豬下都唔得

巴打搵4雞，首先一定唔好俾財仔搞到份工

但2線財唔上tu 佢唔會知

真 成個等輸格出哂黎

1.97 10.5b武肺人生注

伐木輸埋

等唔等到9.5b足水?

2.5b 有無機呢

有1.52

本來最理想 還錢還到30歲就還清
但呢個月輸到清袋

主隊個閪款仲有得輸

搵幾多洗幾多 唔生下一代咪得
自己玩埋呢世人佢 唔好害到幾他人
其實冇乜野

要入波呀墨假！！

12m

買咗主盤點補救

自己打去問下啦
印象中dbs算低息啲
照直同人講睇下可以點拆

係 無左份工可以即死

又下盤

乜撚野呀

邊隊呀

係 我只係唔想害到屋企人 我死無所謂

1.5大gel

阿根廷人又話專業和波既
和波去左邊

閪波

未買cup你老母

咁都12m有病

劇本要來了

1